勁過巴菲特 千年一遇投資天才香港誕生

日日賺 重勁過巴菲特

幣少D FB 留言真係好高質

點解D騙子可以咁明目張膽,自信從何來?

香港有樓市天才3zero

呃老母棺材本比首期買乞衣劏房

迫老母執紙皮供30年唔怕跌

仲逆市升八成

香港都有厚顏無恥嘅仆街
鬥捐錢，輸撚左，話永久退出；但反口，潛水，面懵懵當無條事，之前繼續蒲頭。

又話post樓契，

樓契就無啦，條友自己做左契弟

巴菲特懵盛盛

你咁撚mean人地唔敢覆你架

點解金管局 警察一D 野都做唔到

巴菲特既價值投資點同幣少既FCC 比？
人地一年先賺10-20%
弊少話FCC 好快升十倍

無你地啲蠢人 我啲老千邊有得撈

推上報比大家笑下
唔想見d低學歷柒頭日日up春
咁都信仲要中招真係

新香港首褲
如果用幣幣計既話

近期先有單乜鬼內部認購
捲左上億走人
忠忠直直做好人
不如做仆街好過

幣少

賺緊啦 個個日日賺

幣少爺是何人？ 巴爺食個飯聚餐都要競投

同幣少聚餐有錢俾返 高下立見

勁過租樓淡淡s

講真，呢啲就算搞到人輸哂錢都真係未必告得佢入，識投資既都知呢條友on99，鳩吹。

呢條友根本係倫敦金騙局其中一員
幣少間公司改名前係天裕控股其中一個股東d空殻公司黎
今年一月果陣天裕主席劉志堅同幣少同時係註冊董事